youtube D 大陸同5毛片不給一齊集體舉報delete晒佢好嗎?

youtube有好多殘體同偷人片加字既垃圾大陸喱片
要幾多人一齊舉報youtube先會delete?